生而為人

我很抱歉

對唔住

apology accepted